# Korean translations for django-i18n-noprefix example
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: ko\n"

msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

msgid "Welcome to Django i18n No-Prefix Demo"
msgstr "Django i18n No-Prefix 데모에 오신 것을 환영합니다"

msgid "This demo shows how to use Django internationalization without URL prefixes."
msgstr "이 데모는 URL 접두사 없이 Django 국제화를 사용하는 방법을 보여줍니다."

msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "About"
msgstr "소개"

msgid "Features"
msgstr "기능"

msgid "Styles"
msgstr "스타일"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Language selection"
msgstr "언어 선택"

msgid "Learn More"
msgstr "더 알아보기"

msgid "View Features"
msgstr "기능 보기"

msgid "No URL Prefixes"
msgstr "URL 접두사 없음"

msgid "Keep your URLs clean without language codes. No more /en/, /ko/, or /ja/ in your paths."
msgstr "언어 코드 없이 깨끗한 URL을 유지하세요. 경로에 /en/, /ko/, /ja/가 더 이상 없습니다."

msgid "Easy Integration"
msgstr "쉬운 통합"

msgid "Simply replace Django's LocaleMiddleware with our NoPrefixLocaleMiddleware."
msgstr "Django의 LocaleMiddleware를 우리의 NoPrefixLocaleMiddleware로 간단히 교체하세요."

msgid "Multiple Styles"
msgstr "다양한 스타일"

msgid "Choose from dropdown, list, or inline language selectors with various CSS frameworks."
msgstr "다양한 CSS 프레임워크와 함께 드롭다운, 리스트, 인라인 언어 선택기 중에서 선택하세요."

msgid "Quick Demo"
msgstr "빠른 데모"

msgid "Try changing the language using the selector in the navigation bar or footer."
msgstr "네비게이션 바나 푸터의 선택기를 사용하여 언어를 변경해보세요."

msgid "Current Language"
msgstr "현재 언어"

msgid "Code"
msgstr "코드"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Direction"
msgstr "방향"

msgid "Available Languages"
msgstr "사용 가능한 언어"

msgid "Active"
msgstr "활성"

msgid "Language Preferences"
msgstr "언어 설정"

msgid "Choose your preferred language for the interface"
msgstr "인터페이스에 사용할 언어를 선택하세요"

msgid "Change Language"
msgstr "언어 변경"

msgid "Select your preferred language from the list below:"
msgstr "아래 목록에서 선호하는 언어를 선택하세요:"

msgid "Language Detection Priority"
msgstr "언어 감지 우선순위"

msgid "Session storage (if logged in)"
msgstr "세션 저장소 (로그인한 경우)"

msgid "Browser cookie"
msgstr "브라우저 쿠키"

msgid "Accept-Language header from browser"
msgstr "브라우저의 Accept-Language 헤더"

msgid "Default site language"
msgstr "기본 사이트 언어"

msgid "Note:"
msgstr "참고:"

msgid "Your language preference is saved automatically and will be remembered on your next visit."
msgstr "언어 설정은 자동으로 저장되며 다음 방문 시 기억됩니다."

msgid "Test Language Switching"
msgstr "언어 전환 테스트"

msgid "Click the buttons below to quickly switch between languages:"
msgstr "아래 버튼을 클릭하여 빠르게 언어를 전환하세요:"

msgid "Language Information"
msgstr "언어 정보"

msgid "Supported Languages"
msgstr "지원 언어"

msgid "Browser Language"
msgstr "브라우저 언어"

msgid "Your browser's preferred language is detected from the Accept-Language header."
msgstr "브라우저의 선호 언어는 Accept-Language 헤더에서 감지됩니다."

msgid "Cookie Settings"
msgstr "쿠키 설정"

msgid "Language preference is stored in a cookie named 'django_language' that expires in one year."
msgstr "언어 설정은 1년 후 만료되는 'django_language' 쿠키에 저장됩니다."

msgid "Clean URLs without language codes like /en/ or /ko/"
msgstr "/en/이나 /ko/ 같은 언어 코드 없는 깨끗한 URL"

msgid "Session & Cookie Support"
msgstr "세션 및 쿠키 지원"

msgid "Language preference is saved and remembered"
msgstr "언어 설정이 저장되고 기억됩니다"

msgid "Dropdown, list, and inline language selectors"
msgstr "드롭다운, 리스트, 인라인 언어 선택기"

msgid "Framework Support"
msgstr "프레임워크 지원"

msgid "Works with Bootstrap, Tailwind, or vanilla CSS"
msgstr "Bootstrap, Tailwind, 순수 CSS와 함께 작동"

msgid "Bootstrap Style"
msgstr "Bootstrap 스타일"

msgid "Tailwind Style"
msgstr "Tailwind 스타일"

msgid "Vanilla CSS Style"
msgstr "순수 CSS 스타일"

msgid "Hello World"
msgstr "안녕하세요"

msgid "This is a medium length text to demonstrate translation."
msgstr "이것은 번역을 시연하기 위한 중간 길이의 텍스트입니다."

msgid "This is a longer text that shows how the translation system handles more complex content. It can include multiple sentences and paragraphs to give you a better idea of how your multilingual content will look."
msgstr "이것은 번역 시스템이 더 복잡한 콘텐츠를 처리하는 방법을 보여주는 긴 텍스트입니다. 다국어 콘텐츠가 어떻게 보일지 더 잘 이해할 수 있도록 여러 문장과 단락을 포함할 수 있습니다."

msgid "First item"
msgstr "첫 번째 항목"

msgid "Second item"
msgstr "두 번째 항목"

msgid "Third item"
msgstr "세 번째 항목"

msgid "Fourth item"
msgstr "네 번째 항목"

msgid "Fifth item"
msgstr "다섯 번째 항목"

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "Japanese"
msgstr "일본어"